休班警中區被捕 涉去年一宗非禮及遊蕩案

警方今日在中區拘捕一名休班警員，涉嫌與去年一宗非禮及遊蕩案有關。

中區警區重案組人員經深入調查及徵詢法律意見後，今日在中區拘捕一名43歲姓黃男子，涉嫌與去年8月3日一宗在中區奧卑利街發生的非禮及遊蕩案有關。被捕男子已被控以一項非禮罪及一項遊蕩罪，案件明日（31日）在東區裁判法院提堂。

警方指，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理。

阿sir非禮使撚你教

盧sir : 一宗都嫌多

冰山一角

幾時到樊蛇被廉署拘捕

青山警署軍裝巡邏小隊PC33005樊甘星

高層又震怒

查牌渣波洗你教